（Fact checked) 行過聽到有個阿叔話啲白衫不滿有人被捕 拆咗何家個墳

個光頭白衫指揮官講到明無事
點知就拉咗五個
咪搵吹雞嗰個悔氣囉

屌拍戲咩 搵鬼信 啲相都唔知真唔真啦

冇錯
仲有段錄音

何生好人好者點會被人拆墳啊？

好似話係班白衫不滿何妖比唔夠錢

我都收到啊 話班白衫仲會再做野 要何生出面叫警隊收手

有人被捕 個價錢唔同咗 咪嘈囉

唉 啲黑社會同建制派成日內哄 搞到經濟差曬

堅，加上何議員今日係媒體面前公開遣責佢哋暴力行為，仲話必需繩之於法。白衫比何議員出賣，所以咪報復囉。

嘩 班建制派同黑社會關係咁亂嫁

警黑建制內哄啦 快廣傳